一月完約, 有無抵用過3HK任用數據王($138)既PLAN?

呢排3HK日日打黎叫續約

4G $138 5GB + 任用數據王(貌似唔會降至128KB)

有無抵用過佢 求PM

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$357 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據 BB
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$88/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

全速4.5G計劃 真無限任用 ($188月費/任用數據+2GB #大灣區數據 送$250蚊電子繳費劵)
極速 5G計劃 ($198月費/30GB+3GB大灣區數據 送$300蚊電子繳費劵)【再送 $1200 5G手機劵^可買最新5G手機 包括IPhone12
4.5G $128 15GB其後384kbps +2GB 大灣+$250蚊電子劵

🌀#中國移動 線上登記站💝新客/轉台 🈶指定機款**最快1日拎機 [ #iPhone12ProMAX / #Iphone12mini 快將登場]

極速 5G計劃【送 $1200至$2700蚊 俾你買手機iPhone12系列 或 最新款5G手機】
仲有信用卡出機24個月免息分期

🏆🏆🏆🏆🏆
🌟網店獨家優惠 🌟
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_______________________________

最多5G黃金頻段🚀5G網絡正式登場🌀
【支援4.5G手機.可以使用】

極速 5G 計劃

🥇 選擇A
$198 30GB+其後1Mbps
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新 #Iphone12 或 新款 #5G手機
✅送 $300電子繳費卷
✅免 $18行政費

🥈 選擇B
$298 100GB+其後5Mbps
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸.澳門 100通話分鐘
✅送 $1700蚊 5G手機劵^可買新 #Iphone12 或 新款 #5G手機
✅送 $300電子繳費卷
✅免 $18行政費

💛 選擇C
$398 200GB+其後5Mbps
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸.澳門 200通話分鐘
✅送 $2200蚊 5G手機劵^可買新 #Iphone12 或 新款 #5G手機
✅送 $300電子繳費卷
✅免 $18行政費
✅送 $600 智能產品禮劵

💛 選擇D
$498 300GB+其後5Mbps
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸.澳門 500通話分鐘
✅送 $2700蚊 5G手機劵^可買新 #Iphone12 或 新款 #5G手機
✅送 $300電子繳費卷
✅免 $18行政費
✅送 $600 智能產品禮劵

出機流程 = 先登記計劃,後出機轉台*
指定機款最快1日/有現貨立即拎機
*出機可信用卡分期*

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

____________________________________

基本計劃

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限任用數據
手機/平版 熱點分享
✅送 每月2GB大灣區數據
✅送 $250電子繳費劵
✅免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速12GB+其後128kb任用
✅送 $250電子繳費劵
✅免 $18行政費
🏆平均月費$115

3️⃣ 計劃3
$108 4.5G全速 8GB+其後128kb任用
✅免 $18行政費
✳再送 $50電子繳費卷
♻️簽24個月合約期
♻️本地3000分鍾
🔜

$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✅送 $250電子繳費卷
✅免 $18行政費
♻️簽24個月合約
♻️本地無限分鐘

______________________________

【中國.香港.澳門共用數據】
唔洗翻牆自由使用
FB,Whatsapp,Gmail,IG,馬會App
🇨🇳🇭🇰🇲🇴 🇨🇳🇭🇰🇲🇴
計劃6 / 大灣區 4.5G 計劃

🇨🇳 選擇E $198 / 10GB+其後128Kb任用
🇭🇰 選擇F $288 / 20GB+其後128Kb任用
🇲🇴 選擇G $358 / 30GB+其後128Kb任用
🇨🇳 選擇H $148 / 5GB+其後128Kb任用
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 1卡2號大陸號碼
✅送 $50電子繳費卷
✅免 $18行政費

✳首3個月加送10GB數據【選擇H不適用】
⭐簽24個月合約期
⭐本地無限分鍾 / 本地3000分鍾 [選擇H]
⭐免費esim服務
⭐大灣區計劃=中.港.澳共用數據

______________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200-2700機價 $198 30GB $298 100GB 其後無限上網
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$250蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$250電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$188月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$117

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$162

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$182

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$$127

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️送 $50電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心